# READ ME

Pentru a rula aplicatia server dezvoltata in .NET
1. descarcati proiectul
2. rulati solutia proiecului

Pentru a rula aplicatia server dezvoltata in JAVA
1. descarcati proiectul
2. importati proiectul in IDE ul favorit
3. instalati serverul tomcat
4. rulati aplicatia

Pentru a rula aplicatia client
1. descarcati proiectul
2. importati proiectul in IDE ul favorit
3. instalati serverul tomcat
4. rulati aplicatia
